[9號盧卡古] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[115]

第一

岩岩睇番朗隊 屌完球證 然後行前幾步就窩利ban入個球 團火真係隔住部電視都feel到熱

今季好多次單對單爆得贏喎
歐霸決賽對佢來講都係人生第一次打大賽
踢得差就要無限放大

說好吹奏朗隊

朗隊呢?

對意假翼有保留, 踢到識飛都唔會j🙄

topic咁快無朗隊

比我揀 寧願丁件後生算
兩件B字頭嘅 薩斯索羅同費倫 都唔錯

但係冇得你揀
要丁就丁利是

Morata is considering not to move from Real Madrid anymore, Zidane wants him to stay [Marca]

軌

Talisca

完美抄粉

岩岩買左22號 mk, 屌，好撚驚mk著10號或改no

笑4

炒

有d危

國米條友唔錯，不過真係貴，40m歐就差唔多

係咪話又搶軌既目標卡巴約高?

同意

Marca信唔信得過
如果係真真係要上FB bin9班恭喜我地買lkk嘅軌c

做咩咁睇唔開咁早印字

出面轉會po有圖話佢坐緊飛機去London

Marca淨係講鍠既話係幾準

曼fb好多LKK同妹妹既訪問片
呢次轉會妹妹真係做左好多野
又搞到LKK high哂

姐係我地買馬迪

其實佢有得跟去踢巡迴賽已經知唔會走喇

包皮stay梗係留達仔
賓周一碌鳩打四線咩

咁屎波咪...

咁就要恭喜蝗留到後備料Morata啦，我轟就可以去買Griezmann

成日講到件9號係曼聯好唔重要
但我發覺次次大家講9號比邊個都係比新球員
馬仔第一季黎已經著9仲要踢得好
之後第二季無左就無人幫過佢講野
LUKAKU都係24歲 我唔明馬仔著返9有咩問題
如果曼聯件9好唔重要 唔係應該比覺得9好重要既人?
如果佢真係有件9已踢得好 何樂而不為?(重點係馬仔不嬲著9)
另外我睇唔出LUKAKU有咩地位一定要讓件9比佢
聽講馬仔同佢差唔多年紀 仲要LUKAKU係岩岩先黎

Mk10都唔錯wo

打FM果陣

ajjer 如果咁簡單可以打番起馬仔 有咩問題 個個人心理唔同

唔買用文西、T仔同爆炸

就算轟要買電話佬都要下年先得喎

恭喜曼聯買到LBJ

因為LLK係正選前鋒囉擺明，9 號本身就係前鋒著
馬仔自己都踢得唔好，踢翼打又連正選都冇得踢，咁比LLK有咩問題

btw 由伊巴冇同曼續約到簽盧卡古期間馬仔有冇爭取過要著返9號

又唔駛講到我曼11號係唔重要喎

馬仔第一季係天之驕子
自從普巴 伊巴黎左
加埋福彈起
曼官方好似唔係太care 馬

一爭取即係作反
摩狗有藉口賣鳩你啦

咁真係要恭喜馬體留到唔識打大賽既Griezmann，我轟就可以買Belotti

其實我曼嚟計7, 10, 11都勁過9

我諗最主要佢當時整個品牌叫 AM9

我馬好慘，明明第一季carry全隊，第二季差少少就俾人話有價好賣

留意到普巴重未 farewell 朗隊

如果無賣迪比 我地曼聯可以組一隊打架隊啦屌

唔重要又唔留比馬仔

好簡單
一黎lkk已在英超證明自己, 黎曼基本係必然正選
二黎馬仔呢邊直頭連後備上場都確保唔到
1-11號正路都係比正選

最後, 打得差關撚number事咩, 好明顯係私生活影響最大

你都未

屌你我而家好撚想要占屎呀
唔好問我點解而家特別想要
FIFA14清會幫我解釋

摩佬幾時買埋Schurrle

T仔P仔會唔會轉返細no.

T仔6號
P仔15號

轟再試下法卡奧囉

癲佬

摩狗比晒機會佢證明自己之後黎曼聯
自己把握唔到垃圾

唔知點解
P仔6號都似唔錯

但呢件做右翼好勁 跑動又多 唔好要佢攻中/b2b 咪得

呢件正呀 爆佢舒賀爾尼
可惜要買國米老野

KDB ok?

舒賀爾尼都26啦 差2歲就已經變老野

P仔同15號好似幾夾

法國上面位ching講T仔都唔講Bench warmer

老豆最勁果件夏神又唔撚賣走
留埋d廢物黎

唔係邊有人陪你

Perisic點都好過而家既舒爾尼喇

摩佬當年有份賣洛賓
幫手買洛賓返黎踢兩年啦

new post Im

如果佢係廢光頭佬會講明想佢留隊

HEHE 27
福仔239 19
TUANZEBE 20
能量王 21
CBJ 20
聞西 18
梳 21
阿古 24
阿妹 24
馬斯雅 21
BAILERY 23
冰人 23
大米 27
大佬河 27
冬甩 26
阿盲 27
流川 25
MK 28
MATA 29
Y.朗 32
卡膠 35
爆炸 30
華西 32

年齡結構

Perisic 幾啱用 平少少就好
曼聯始終要一隻落底翼

好耐冇追轉會,想問馬迪firm左過黎未?

十卜有揸波

能量王係邊個

能量王?!

P仔

無咗屎波
流川而家先25

how come

原來祖舒亞京治上季都入16球

who is 流川

貢多假曼

自己上youtube 搵

遲啲要係頭post list晒球員花名

屌流川都要問

有無咁多新曼

馬仔講咩？

可以再睇真 D

ANDREAS PEREIRA

Birthdate: 01 Jan 1996
Birthplace: Duffel, Belgium
Position: Midfielder
Joined United: 01 Jul 2012
Joined From: PSV Eindhoven
International: Brazil U20
United Debut: 26 Aug 2014 v MK Dons (A)
Appearances: 13
Goals Scored: 1

成班假獌

搞錯呀 上面個個都唔識

我諗左好耐邊個叫阿古

都係用9號張相
咁肉緊 睇黎今季又有心病

無J仔
安美路
彭尼拿
同幾個青訓.

真係毒撚先會信一個球員會因為號碼踢得差/Hea踢

我真係未聽過流川

#MUFC have registered a late enquiry for #ASMonaco midfielder Tiemoue Bakayoko (Times) #CFC

下次簽sponsor搵間一定要我著9號既

當年Jones揀獌唔揀其他隊 因為近d

有冇咁多新會員

心病 同 踢得差/hea踢 識唔撚識分？
講緊佢始終都係想著9號呀

冬甩係邊個

拜山王係邊個

我全部nickname都知就係未聽過宗師有另一個nickname叫流川

爛坦係邊個

Ig名 成年都唔肯改走左個9字
睇黎都係係下隊波著9號架啦

根本心病由頭到尾都係Press吹出黎
馬仔由頭到尾無出過聲
然後d人又話佢唔出聲唔代表無野
動物傳心師咩

其實轉number事小
你唔問過人就拎走唔尊重先係重點
咁都唔明仲話人覺得號碼踢得差係毒撚
連尊重都唔識咪仲似毒撚

轉number個日本身twitter同fb既profile pic同cover pic即刻轉晒同9號有關既野
呢d都係吹出黎

見佢用唔用英文就知佢唔想再留係英超

ig 有得translate 架
就喺你cut 左嗰個位度

讀心

弱智仔 如果馬仔出聲就大件事啦 仲使同伊巴合作？而家講緊lkk攞9號都會問一問伊巴意見 係一份尊重
伊巴有無講佢有問話馬仔？
算鳩數啦你毒撚

聽講華西到而家唔識英文都係因為唔想留係英超

真係好on9

佢英文差都未知

岩岩黎果時連一句都唔識講呀

=你睇華西Ig，訪問

2016年7月23日就係公佈新號碼轉11號既後一日
fb即刻profile pic同cover pic轉呢張
twitter都係轉左同9號有關既相
呢d都係傳媒吹出黎呀

C9做翻譯

知流川係宗師 但一直唔知流川係咩黎

人地話係毒撚先信架

証明華西都想走，
有心留係曼聯訪邊會咁多年都學唔識

ho see ho see

'I am not going to lie to you. Yes, this has affected him, yes this surprised him, yes it disappointed him... for a few days. But he is a professional. He then got back into the swing of things.

'Personally, I have not accepted this decision that I deemed uncalled for and disrespectful towards my player. This feeling, I have directed this towards Manchester United's directors. We turn the page and move on but it's hard to digest it.'

人地經理人都講到出口都可以話我地傳心

毒撚先唔知咩叫尊重

你又知佢個agent冇講大話
你識傳心

LKK 又拎左[馬仔件9號]
咁馬仔呢季點算

等睇毒撚傳心師 米高卡膠 回應

點解馬體會賣球員比蝗既？
我岩岩聽到少少新聞
唔肯定

你岩，實係鳩up博出位

下季拎去換電話佬

下季無英超摩狗自己躝

讀心個班仆街冚家鏟去做問米婆啦

你躝未

能量王唔知唔緊要
流川都唔知會唔會有少少過分？

一直只係馬體會b隊，冇上過一隊

就當佢經理人講既係真話
我收返佢重來無唔開心依個Statement
但下面都講到明佢唔會因為依件事影響到佢踢波
過左成年仲要拎返出黎講有心病？
唔好玩啦

講真, 如果因為個number而hea踢真係好極有限
伊巴頂盡踢多1~2年, 點解唔俾d表現出黎等佢走左接手件9號呢

好笑
你睇下yaya個生日蛋糕

天才既諗法咁易比你估到咩 好似係

唔通直接講影響佢

Bench warmer 轉咗一次51變24啦

兩個都唔知真係十級過份
明明兩個名講左咁耐

真係有咩咁出奇 經理人出到聲姐係馬仔自己都嬲啦

#MUFC are understood to express potential willingness to go beyond #CFC's offer of £35m & come close to #ASMonaco's £40m valuation. (Times)

Manchester United have outbid Chelsea for Tiemoue Bakayoko. Manchester United offer £40m and Chelsea £37m. [Mail] #MUFC

傳心大法

雖然有不少大球會有意羅致我，但看過曼聯的設備、以及場內外的每一個人、職員及物理治療師後，均感覺良好，並認為加盟曼聯，是正確的決定。

FIFA清做咩去車區俾人屌
返黎講占屎啦

c7係邊個？
肥西係邊個？
瀟灑哥係邊個？

柚木係邊個？

邊個係長老?

本身件9號就係佢
之後問都冇問就拎走
係你唔尊重人先

個個精神寄托都唔同
你唔主動照顧球員幫佢發揮 然後鬧佢玻璃心
咪等於d廢中鬧後生唔捱得

好想繼續睇球員傳心師米高卡膠鬧人毒撚

鏟雪去邊個

其實呢度除左fifa 特西 我之外
仲有邊個想james 黎
上個月講勁多人屌佢垃圾
反占蒲一蒲頭

小朋友發脾氣咩
俾人搶左no點解唔係俾表現去搶返, 而係寧願無心機鳩踢
咁既球員邊間球會想要?
不過我都覺得離婚單野影響佢大d

事實佢個陣21歲

使唔使我貼落河潮文覆你？

我上個月仲反緊JAMES黎
直至LKK黎左
理由等FIFA解釋

我一直都想佢黎

如果唔幫佢連出場機會都唔俾啦
上季好多時見佢俾人圍都無人幫, 佢自己又過唔到最後俾人逼甩
究竟係因為佢心態差左定係俾人睇穿打法...

貼囉

想佢黎
但唔想佢著10號

個陣伊巴踢都未踢又係靠表現拎走?
條友乜都冇做過拎走我個no然後要我靠表現拎返?
唔嬲就假啦
咁唔尊重球員既球會又好得去邊

迷占

點解轟會走去J小豆

迷

fuck off james

辣殺topic

d車狗怕唔怕醜
走去J小豆

yes
曼聯當所有球員係condom

話要買返黎入19000波
人唔笑狗都吠

班友痴Q咗線

Torino president Cairo on Belotti: "I chose the clause to be €100m abroad remember, because it is very high!" es.pn/2sYYAxb

我諗車追到8月左右追唔到前鋒
都要焗住比一億歐買佢

仲話要威要面
死都唔好放馬迪
真係千忻唔好放
想打邊爐

咪撚放添呀
放左正契弟

好想知沙皮狗會去邊
最後撻q無人要
焗用沙皮狗就好睇

沙皮唔願返去training

其實車用法比打無鋒陣，唔洗買前鋒

反正講明唔係垃圾軌既計劃入面
仲train乜鳩
食下炸雞好過啦

不過車仔用左無鋒陣
其他隊就唔用得
其他隊一用會比軌屌鳩佢地抄陣

你識撚咩
干地獨創343夠玩啦

3-4-2-1被軌註冊咗

點知比翻版阿狗炒

又無咁癲
佢地賣人賣得好好 其實有錢 只係拖
8月尾分分鐘又狂買人

8月尾仲有閪得揀咩
有得揀都係超級天價
超級大水魚

有幾多新會員

唔係有個 巴舒阿姨 ？

唔好意頭 包輸亞衣 又包輸 又無碼 又中出一百連發

呢兩季極端例子

李城同軌贏英超主要都係少傷同少戰線
可能以後都係唔洗踢歐聯或者歐戰一早岀局嗰隊攞冠軍
唔好睇少今年隊拖肥

如果覺得間球會仆街既
咁就更加要踢好d之後遞信轉會之後返黎鏟草
而家咁仲有撚人要咩

屈馬仔HEA踢﹖

一齊係車過黎真係friend d

叻叻豬

我寧願畀MATA, MK上, 然後畀P仔輪, 占士黎到P仔真係唔知點好…

屌好gay

班軌真係on9
小豆肯做後備既就番左黎啦

我係你就打句 你我哈哈笑喇

唔尊重就肯定架啦
但佢同佢女朋友單野都有影響...
依季睇下佢種好似唔爹唔吊既性格改唔改到...
改唔到就玩完...

車路士不如考慮下賓敵機

馬仔上年唔掂 我都覺唔關no.事 就算比人拎左件9號 發脾氣覺得唔尊重 我都唔撚信嬲成季 嬲撚到上場踢緊波都嬲緊 嬲到ig貼9號相同唔轉名但都冇要求轉會 屌22歲人會唔會嬲成咁 我就真係唔撚信 咁嬲一早走左喇

最大問題係佢唔識配合人 佢要主動拎波 隊友再配合佢
佢先識踢 佢前季踢得好 係因為前面冇人同佢爭波 自己揸大旗 任佢舞
到上季 伊巴普巴揸旗 再有馬達mk 識用波既球員佢就唔識踢喇
啲隊友拎波 佢又唔識企位 又唔識現位走位 咪搞到佢場場都游離比賽囉 上季有場打車仔 啲大佬一冇出 佢單箭頭話哂事 即刻sharp哂

第二應該都係條女問題喇

精工32m買返黎 起碼60m先放

知你要搵前鋒仲唔開高啲價

然後就會話60m咁撚貴
寧願比多30m屌摸奶
繼而屌西女人肯出90m就一早買左lkk
無限loop

車狗買stoke 個arnautovic 算啦

成功爭取迷連黨去7仔印衫可以有特價

紅牛隻基達咩位？係咪好勁？

愛記買賓迪機

好似係中場
猁唔破紀錄應該簽唔到佢

多人到可以踢AB隊

之前見過有文章分析佢 話有啲似kante咁 唔知係咪真？冇睇過
不過如果唔錯而又啱洗 不如就hijack埋佢
激埋班猁

佢唔一定係鳩踢
可能人地睇穿佢踢法 / 今季戰術唔啱佢
好多時見佢俾人圍都無人幫, 佢自己又過唔到

我都想佢黎
一黎星味 / 靚仔 / 波衫
二黎傳中

DEAL DONE: Jonathan Klinsmann, son of Jürgen, has signed for Hertha Berlin after successful trial. He's a goalkeeper.

所以唔好拎號碼去講。
夾硬拎走馬屎件9號係唔好睇。
同馬屎我始終認為佢既技術要前鋒線上先可以最有效用到

Leipzig話左唔賣, 佢地又唔等佢使

咁又咁講⋯球會/領隊有number最終決定權⋯
唔係話你想要就要
拎number事件黎講, 呂布本身係球壇有地位過你馬仔多多聲
人地要拎你number1-2年, why not, 一來你唔會爭得贏呂布正選, 比件11你就係想你正選打邊, 起碼叫有正選打先啦係咪先, 當然佢發揮唔好連正選都無就後話

留意到有車狗痴線到想買馬仔

癲左

hijack 你llk 又比番馬仔你

比Lin 佢就得

用hazard加50m換lin就得

Lin+Smalling 換 世三

On9? Lin = hazard + money

其實係因為佢本身想整自己品牌am9，唔問佢就攞左搞到佢柒左，點講都係曼聯做得唔好。
11號對曼聯，對球迷係重要，唔代表馬仔都係咁諗，唔應該夾硬塞俾佢。

平放Lin
無花凹
可議價

紅牛大把錢邊會賣有用既球員

下年朗隊隊波要爭標

U on9
貼錢要佢地要埋屎波咋

Jose Mourinho urges Ed Woodward to make a £60m offer for Eric Dier. [Mirror] #MUFC

點解熱狗會放
有野心
唔缺錢

除非換自由人連加特俾佢地

呢個溫布萊有加成...要加錢架

咪撚提條垃圾啦
碧比,奧巴坦之流
係死好命,屎忽撞棍
正垃圾

又幾搞笑
貪你曼d乜

不了

條友值6000萬磅？

踢法係點？ 好似好笨重咁

比妹妹撚到一棟都無

40M-50M

問題係6000萬大把選擇 點解要佢 仲要個6000萬

點解咁耐仲未買中場
真係打算hehe<>卡神
出爆炸算？

上季季尾好多時係

普 爆
HE

英國 PASSPORT 不嬲加多 15M

係喎...俾LIN踢熱嘅話容乜易變球王架

琴日你地話愛記個個Tom Daves咩位話？
啱位啱踢法嘅話點解唔要潛力幻幻？
PS Dier算唔算Home grown?

唔好唔記得卡膠都係熱狗賣過去
如果真係簽佢就好大理由相信係接卡膠班

講踢法Tom Davies同Dier唔同喎

Tom Davies 踢法點？冇睇開

卡睇踢攻中添

咁家下盧卡古係愛記黎 算唔算接朗隊班？

黑色白比利

我覺得佢同摩迪踢法好似 加埋佢把長頭髮

乜野呀

其實算，朗隊後生sell 步大力雄

條友2,3年前睇佢踢熱刺我記得仲係炸彈黎
不過當時係打中堅
估唔到上年改造完防中..踢左1,2年好波
就值60m...

其實想問 Dier 算唔算 home grown?

真係愈黎愈似卡膠翻版，但佢未有卡膠的長傳

就好似當年意甲 炒高晒個價咁

而家仲誇張 , 八九千萬, 一億

真係有咁嘅能力？即使4000萬都好似比多左喎

✅ Pogba 1m91
✅ Lukaku 1m91
✅ Lindelöf 1m87
✅ Bailly 1m87
✔️ Mkhitaryan 1m78

Other players linked: Perisic (1m87), Matic (1m94), Eric Dier (1m88), Fabinho (1m88)

唔值 但係曼買人自動抬價是常識吧

同拉登仔一樣 米八基本

買埋派利是 可能會好似今季咁間中轉352打某d球隊 前場可以出卡古 mk 福三個係咁走位
mk 福 cut in 兩閘就可以上 防中補位 所以要一個主守既防中

十年前卡膠無記錯都接近一千六百萬磅過黎
十年後呢類質數可能都差唔多6千萬

肯肯定唔會

買到盧卡鼓 可以疊埋心水 4 3 3 場場睇 7 個塞晌後場打防反

你咁諗又中計啦

如果搶埋山齊士再加個防中，今季希望好大

平時得橫傳⋯一兩腳長傳咁⋯

其實卡膠都係，但呢類中場同時又好重要

到時鄰居係超新星，我地係全隊當打

Tom似以前hehe

兩隊差唔多渣
但我地超新星唔及人地多 好似

其實hehe開始轉型打卡神個位咪得
買多個黑肉腸BtB或者破壞型搞掂

佢撚有卡膠咁撚活 得股牛力

佢d長傳亂狗咁黎架

屌邊爐咪仲好

長傳交番比普巴啦

卡膠當初咪又係比曼迷屌到化

我想
4231啦打屌

我想佢黎著10號
因為 有人想知再講

留名跟進

人地係熱狗夾熟好地地過來比你地屌化

買完防中 翼 重有錢咪買囉

點解唔肯比盲踢返防中
最佳位置

6000打邊爐好過

打邊爐 220 喳

邊爐右閘底加法甲
DIER都全能而且又踢英超唔怕適應性
如果儲番國腳就要買，加上如果40M買馬迪，咁我寧願60M要戴亞…
當然DEAL到50-55M仲靚仔

想買返d英兵
而家陣中愈黎愈少英兵

以前踢得曼個咋英人全部國內一級，而家全部變二線

唔計home grown ge英兵(dier sporting青訓),廢咗一大半

培養唔到就緊係買幾件先夠FACE喇，何況DIER真係唔錯

其實佢都值6千萬
當年 jones 拍 giggs 踢中場中踢到入歐聯決賽
應該值8000萬

屌 買占未阿

卡域克勁佢十倍

以前英國國家隊都唔差添
依家冰島都屠你

理得佢係咪home grown
想睇英格蘭個陣 可以有返多d曼聯球員, 可以投入d咋

就算以前rio、卡神、朗隊個d都係其他隊買返黎，而家完全唔考慮買本土

講傳送Carrick係贏, 但未來Dier都好洗好用

其實 老豆條中軸已經俾佢建立左
前鋒 lkk
中場 普巴
中樣拜利

同埋而家前面多技術型, 波可以畀前面做，佢做到護航都幾夠下

不過講真
而家要係其他隊買返本土球員係難左好多既

英國國家隊

未來熱

而家仲要係同英超第二，同身有長約既DIER，60M係我心目中已經平左

係你地唔識沙者

all黑鳩

黑鳩聯

格蘭 sor

如果1億5買到kane, 直頭覺得平

老實講我未睇過好嘅英格蘭國家隊

Dier都60m
真係痴撚線

其實我覺得ali好勁，但呢度好似好多人憎佢

邊爐想走, MONACO都唔輕易放喇, 到時個價真係會平咩?如果40M 馬迪/ 邊爐，咁我真係揀60M DIER

好憎佢

我都覺
以佢年齡
踢膠跑呢個位好好
如果 連仔 換做ali
真心好j

60m買撚到Dier咩

我覺得佢同打防中既Jones差唔多級數only

清一陣又燈

同感
熱個陣好地地

防中Jones好過佢天啦

屌，國際賽俾普巴撚狗，仲話值60M

掉夠5億買齊kane ali dier

真係買既反木反摩

咁係普巴勁姐
有邊個中場單對單唔會比普巴撚呀?

燈條毛 60m買左腿都買唔到

同盧卡古道理一隊，同隊就唔怕比盲mark死

乜鳩野?

LKK一話去曼聯 短短幾日ig followers由400K去850K

唔知wow左未

阿妹

沾屎

其實唔傷既人已經好勁

Bayern Munich and Real Madrid have agreed a 2-year loan deal for James Rodriguez with an option to buy [BILD]

又要問多次
其實dier有咩勁

講視野同破壞力邊爐真係考慮得過

咁抵

唔識傳波組織都要6千萬？是咪戇撚柒鳩

人工本身都超過25萬啦

黎到比連登仔屌番幾季有望成大才

拜傾人真係快到抽筋

dier 做到既野 ..
其實爆炸都做到
爆炸仲要有埋用頭入波
唯一分別就係英人

邊爐相對好好多

我見佢踢熱刺都冇正選
就算有都係踢中堅
究竟有咩好j

其實V92岩岩黎果年好似都係傳緊35-40m簽Vidal
但Vidal果陣同Bakayoko一樣又係傷knee
最後唔敢搏，但Vidal而家係拜差唔多最top class既Box-to-Box

成個德國都係佢既
想點簽都得

同lkk 9 up 個段已經夠膠
之後推埋個reporter落水真係笑死

咁夏格頭一季都好好丁既

其實洗咩買翼 羊>all
世界級翼最後都係比羊取代

邊爐好似冇哂消息

轉個頭就簽架啦 木仔好痴線架

每次出羊左邊就屌打對面

紅魔將以7000萬磅羅致國米飛翼佩利錫，此子能傳擅射，擅長高速快放，遠射左右開弓，作為一名進攻多面手實在符合摩帥一貫風格。加上即將披上7號戰袍，證明來季定必深得重用。
據聞是次交易當中更附有2000萬磅的浮動金額，如全數付上，轉會費會高達9000萬磅此驚人數字

真係好大份

盲究竟點mark到佢

你我哈哈笑

排骨仔表示唔夠膽印佢

叫完雞就有

成架坦克車咁

成個nba d中鋒咁

以柔制剛

孱仔lin畀人撞一撞，頸椎都斷

90m

條友好似練到過左龍
仲邊有柔韌性

企開d啦屌你老母

JAMES

拜仁傾轉會真係全世界最尾機

黑鳩真係好長

無啦啦就搞掂占士

J少個了

佢地長期有人幫佢拉根既 同埋買得佢都唔係要佢靈活 要佢做支點 同沖撞對方後防

買山狗算啦

拜仁

咁大份仲有埋靈活性的 無個100m以上offer真係唔洗想

仲諗住終於可以有個靚仔10號

無諗過賤種會肯先借後買

賤種就咁掉左60m落海

快撚d打包果個咩尻哥士達先啦

On9架 先借後買咁撚抵
仲有90m買佩利錫 真係抽起30m都掟到山狗過來啦

去硬祖記

90m港紙都嫌多

無所謂LA
一隊波有大隻仔又有瘦仔先平均架MA
好少人可以好似隊長咁又大隻又快

借走都唔賣比你

睇黎曼聯同皇馬無乜可能再有交易

曼狗絕對唔會係皇狗身上拎到呢d著數

不嬲曼聯都只係賣個個

ddg疊埋心水係曼做名叔啦

占士 以為過我曼

再搞事賣去疤

咁十號位好似要買人

咪買左個lebron james

入一入轟post
有人話撬馬仔

打包埋馬達，福

馬達 MK

Breaking | Bayern Munich have completed the signing of James Rodriguez from Real Madrid. Two-year loan, option to buy for €35.2m in 2019.

半賣半送

屌你老母 前一兩日先傳拜仁 宜家就官方 快撚到

占都無埋 市場上真係無返個似樣少少既球員

去撚咗祖狗啦

妹妹打中場
啫係冇十號位嘅意思

Perisic四千萬鎊以上都係bad deal

而家拜執到正野
快快趣簽左個Sanches啦

點會可以咁 我就唔信啲英超隊出小過35m 拜狗仲要歐聯主要對手

拜狗咁撚尾機既

英超買人貴30m

唔係話adidas一定要James着10號咩

會唔會係25仔

賤種係咪同我地鬥氣 寧願做蝕本生意

頂盡30m 40m都多 係意甲都未屈到機嚟英超隨時廢過lin 仲要成隊啲左翼多到仆街

我地簽robben

派利是貴James 一倍真係冇野講

35m都係英超搶？ James 50m內都抵屌啦 賤種同我地鬥氣賣去猁軌妓鏝佢都有賺啦啦 35m連愛字頭熱狗都買得起

2年後是但搵件垃圾分分鐘都35m

成條右路可以比晒佢玩

木狗如4千萬磅以上入派利是
立即全家落地獄

仲可以睇定兩季先

痴hi 線

仲未嬲完fax機 賤種個隻任性...一陣歐聯對拜比占士射出局你話點算

用預判

Source係咩 我曼買阿豬阿狗都用9000萬

唔係mark 佢個人 係mark佢個心

係含佢條肉腸

下年歐聯 拜仁大機會 有James狂斬波俾利雲

佢似係好似隊長咁放假真係放假 放到增左廿公斤個隻

睇精球王片佢今季邊有咁肥

最尾係國米洛賓

都唔係第一次啦
達仔借去祖都係歐聯剷草

知你俾人含完威威啦

磅

最區好多管家婆
我都係唔入咁多黎 驚佢地5會

咪億幾歐 痴線

與其買一隻落底翼 不如叫d閘練好d overlap 仲好la

咁都叫肥?

終於放工

拜買咩人都有折

癡撚線，睇返c朗個時簡直係賤賣

點解將lkk段新聞改幾隻字都可以有咁多即討ching中伏

皇狗loan deal都肯
咁我諗曼聯應該冇出過價
一係就皇狗真係好撚憎我地

暑假牙

擺明係後者
真心嬲

係咪無人報價

WOW左未 亂咁尼笑到仆街

成日報曼聯係最賺錢球隊乜乜乜，
個個知你俾得起賺得返仲唔枱你價咩

蝗係咪睇中拜邊個球員

咁平唔使我地 big6都爭啦 50m內 25歲已經抵屌 仲要big name 35m簡值侮辱性報價仲要試用兩年 拜狗買德撚已經屈機而家仲要撚埋賤種

蝗疤賺多過我地啦 買人咪又係平

Lm

兩年Loan deal要比錢
5m一年
所以如果最後買既埋單係45m 唔買既都要10m

占士坐左兩年等散貨
派利是係成隊國米最值錢個個
我覺得45m euro都可以接受 但再多真係不了

賤種急住放James
但擺明唔想賣morata
不過James好似都唔會係摩佬想要嘅球員

係
點解人地買人可以平成咁

試下其他會報45m鍠肯唔肯放
係咪安76直接叫佢過咋

係咪根本冇出價 bid James

兩個解決方案
買防中=邊爐 馬迪
有波比hehe 妹妹
買btb=nainggolan/sanchez
hehe打防中

佢長傳又唔準又唔靚 同妹妹左右腳出到倒西靚波差好遠
算啦搵多兩個妹妹朋友隊加入

睇黎今季10號都可以掛起佢

唔緊要啦 james唔係真係咁好
攻中爆哂人啦 佢踢翼又唔得
唔好為左買而買啦

英人 但佢好似唔係home ground 求fifa14解答

要求曼聯榮休10號朗尼波衫

冇上半日開左新post已經開到20頁

成隊正選最矮都已經係mk

唔係

摩佬要work rate高既球員
占士係勁 但點睇都唔係摩佬鍾龍广種

你入唔入黎
你既傳說都會流傳落去⋯

妹妹中場護波世界級架
講中中妹好過佢既有冇5個

更何況係事實

靜啦 中上男神
我中意女架 仔就不了

收皮啦死g 佬

史傑長老都未掛 幾時到朗隊掛

陳晚發夢見到朗隊...

出返去啦垃圾
下季唔幫你撐lin

係最區自己屋企唔駛再帶面具了⋯大家手足都明白

互射左幾多次？

互含左幾多次?

Yes 我可以認自己係毒撚啦

如果我曼唔過40M鎊買到派利是同軌買唔撚到達仔，只可以用一億歐羅買件意甲神鋒黎就perfect池

毒龍鑽開發後欄撚

u 果然係gay

買番黎數我曼幾球咁點

等睇皇馬半賣半送Morata過車仔

人地屌女屌到厭都話人是gay, 牙希你

唔會掛
蘋果唔走 光頭佬應該強留達仔

而家d 選擇愈黎愈少
好似annual dinner 抽獎環節
有限既獎品
就黎抽哂咁濟

最後可以要個Pxxxxx 都當係安慰獎

頭寒喇！唔打喇！

唔好怪撚羊了, 佢想搵同伴既心情好明顯了

伊卡迪唔係先係最值?

傳得好勁嗰d都唔會黎

LKK係終極大獎?

仲未9月，驚咩姐

Manchester United have NOT made a bid for Tiemoue Bakayoko and are NOT interested in him. (source: Sky Sports) #MUFC

GOOD NEWS

快d打個邊爐$220

型到

最區有愛

邊爐

你又唔好咁講，我岩岩等譚仔個陣作得好辛苦架，唔係改架

仔？ 不了

妹妹拍埋去都細左個碼

Day1有人話車仔果面放風話曼聯爭...然後可以話自己爭返贏一次

轟簽左再講啦

伊卡迪平一半都唔要喇

Lkk好似重大隻過Leborn James

希望佢兩個唔好太gay
畫面上好肉酸

伊卡迪後生版DC
鐘意搞事

打個邊爐220

睇慣NBA對黑9搞Gay已免疫

D線條咁實都叫肥？你識唔識分咩叫肥咩叫大隻

簽埋邊爐+一隻翼就開季
如果bonus簽到多一個前鋒就perfect

最好簽到達仔

好想喺佢地中間加兩隻字
黑腸

Wayne Rooney

好想簽多兩件黑撚開季

唔通邊爐真係會黎
之前ig又like曼d post

不過佢身型都幾瘦下

11個黑腸nigger

niggchester united

Man Utd are confident of completing a deal for Ivan Perišić, despite still being short of Inter's £50m asking price.

摩佬撚識排雙箭頭咩

Nani >>>>>> Perisić

Nigger

唔撚要ok

Manchester United have NOT made a bid for Tiemoue Bakayoko and have no interest in signing him this summer.

木仔係唔係無 agent P 同 Raiola就唔識簽人

Racism

龍門搵who

清新

希望又好似morata 咁 ..
好似傳呢個 .. 暗地裡係第二個啦

除左龍都差唔多夠一隊波

T仔 B仔 文西 米曹
華西 普巴 連 羊
福 lkk

之前唔係傳過呢個 快D買啦夠黑

屌你老母咬晒耳仔我仲以為撲撚到

賤種蝗狗唔係咁on9呀 借james俾人之後仲要收咁少錢

睇黎曼聯真係冇出價 但竟然冇其他英超隊出？

不過james做番人都好既 留係蝗度浪費青春

ose Mourinho wants Manchester United chief Ed Woodward to make rivals Tottenham an irresistible £60m offer for Eric Dier. (Source: Mirror)

通常吹到咁既木仔都唔會簽 然後無啦啦簽第二個

屌奶星 真係轟狗放風扮搶贏

Mourinho's been very very frugal with his signings. Not made many, but all have been top top quality! His transfer policy's been spot on!

希望轉頭話簽到邊爐

轟迷j親都比人截

其實我地需要無球走動好既球員，p字頭真係岩用，但係唔好咁貴啦屌

貴就用8000萬鎊拍落暈加個頭到

等呢度班傻閪獌狗唔使再亂J
拜仁好波

張伯倫啦屌

agger

占士真係幾靚仔 去拜仁好過喺蝗螞鳩坐

張伯倫真係好洗好用又係homegrown 英人

木仔敢唔敢買晒邊爐＋達仔

你又知佢唔係去拜仁都係坐
拜仁前場都好撚勁

點爭嬴vidal thiago muller

比較開心係costa終於去祖記
呢度d人完全唔知條友今季幾廢

拜仁張凳好坐過賤種嗰張

打翼姐
D哥斯達走2R都老啦

SORRY 梅拿坐撚咗成季

沾屎官方埋 真係電光火石

梅拿正呀，機會主義者

唔知伊巴會唔會回歸呢 好掛住佢條長腿

妹妹幾時招埋Dybala過黎

Breaking | Juventus have completed the signing of Douglas Costa. €6m loan & €40m obligation to buy.
我地買人...

其實兩個因咩事會咁FD一齊去渡假
又未試過同一隊

成隊法國搬過黎啦屌

Manchester United remain in talks with Inter to sign Ivan Perisic and a deal is getting closer. [Sky Sports] #MUFC

傳 £43m + 2m

上年已經一齊

Nigger好似特別容易就變到好fd

成50m歐
算鳩數錢又唔係我俾

佢地一齊左已經7年

90m屌落山狗啦

係咪細個係比賽度識

Perisic + binlo

曼聯領隊摩連奴證實將在今夏季前賽讓陣中門將每場輪換把關45分鐘，一視同仁。

紅魔曼聯已展開夏天備戰，大軍名單包括3名門將迪基亞（David De Gea）、羅美路和卡斯度彭利拿，另外兩名門將森莊士東和甸軒達臣分別自由身轉投阿士東維拉和借到梳士貝利。

美國之旅首場比賽是約戰美職的洛杉磯銀河，隨後會遇上皇家鹽湖城和曼城，摩佬接受官方電視訪問時表示：「首場比賽，羅美路不會披甲，迪基亞和彭利拿各戰45分鐘；第2場，迪基亞休戰，其餘兩人各賽45分鐘；第3場，彭利拿休息，迪基亞和羅美路各打45分鐘。」

彭利拿上季對水晶宮時上演處子作，今季取代森莊士東成為3號門將，且看在季前賽能否一鳴驚人，甚至挑戰羅美路的2號門將地位。

好正段片

聽日放榜既巴打加油 曼區有愛

簽左長約就借出去打正選啦
可能係第個古圖斯
做第三keeper 一世無出頭

不如買梅拿啦work rate高呀

V92係咪試過100m追muller

on9

梅拿可翼可前又有火真係唔錯，finishing好高

人地睇曼唔起仲買乜鳩

佢肯黎咩

咪係

唔好諗d冇可能既target啦好嗎

FF區 唔俾諗 咁可以執咗佢

題外話想問下

有冇人覺得曼聯爭緊一個罰球手

上季伊巴D罰球算幾好，但依家一來冇左伊巴

二來有冇人覺得依幾年黎曼聯D角球斬得好柒

回購朗隊

我地呢幾年死球真係差到喊

你隊阿又點

半個阿迷?

馬達d罰球唔錯
呀妹都係不過成日中柱

阿妹唔知同美欺 熟唔熟

依頭笑鳩人地話買馬仔福仔，果陣就話不如買muller

入妓區啦

所以先想要占士

正式宣傳fifa巴為新一代燈神

佢琴日自第一次話想要James
今日就

屌唔比ff自己開個po啦屌

您自己睇番笑9人果啲係咪講muller果啲ok?
都唔同人講都要屌？

239好有潛質 我隊走左之後 福子又多啲機會射

佢肯練
但入完果球唔知有冇keep住練

而家得馬達同普巴可以開罰球, 福仔機會黎啦

不過角球真心唔好再搵前鋒開

叫番阿盲上嚟開短

同埋唔好再用盲開，佢成日開到好鬼高

佢一兩年前喺國家隊開得無咁柒

曼聯比人禁住搶
人地祖記BAYERN 咁平買到勁人...
歐聯點追...
對上一次攞已經10年啦
仲有幾多個十年

前鋒最有埋門觸角同要練下埋門
然後成日搵福仔開角球
多仔果時都係mk開

大家已經唔記得左對切爾達 福仔一野轟入左球靚罰球

想拎左英超先

頭先唔係講緊福仔罰球咩

要有啲急勁啲既開波

冰人罰球都好似有一手

熱身賽香港時間表可以係邊度睇？

全世界都知你班英超球隊有錢
仲唔屈得就屈咩
尤其雙鏝

其實問題係冇咩人射到個種急勁既感覺

我果陣只係話有少少似碧咸果球

比呢度班罰球專家屌到隻狗咁

馬達開角球 好似冇咩力飄下飄下咁 個波個球速比較慢 阿妹同埋高佬都要禁區頂波
希望冰人下季幫到手

宜家愈黎愈多高佬, 開高少少可能仲好啦

高空轟炸聯

Ching sick ball ar

死球其實走位拉扯都好重要 賤種佢地D死球拉扯真係世界級
阿朗 拉膠 賓周馬 扯到散晒黎頂

咪撚買咩ali dier呀屌
Ali一睇就知夾熱only啦 睇下佢踢英撚真係藍斯都好波過佢
Dier屌你咩英人腦 得閒放一兩野唔準既長傳 9成橫短傳 邊有卡域克左右腳即彈 人群中地波劏到腳長直線 仲未講轉身護波同位置感

6000買兩個都嫌多啦屌！勁係邊！

喱加聯

英超...都係好遠既事 前4都冇左2季

上YOUTUBE睇派利是D片
其實都幾實用...有J點
左右腳既CROSSING都唔錯
好難防到佢出波

球皇片都廢 可以去死

妹妹同列貝利熟唔熟
叫佢過黎玩兩年

迪屁球皇片....

兩年前買schneiderlin 都係廿幾m pounds 宜家想買一個好少少既防中都要四五千萬 19000真係明俾人搶

盲都幾好

我睇完都唔知佢左腳定右腳
係好平均既球員 又爛打
但冇星味咁解
應該會有用過迪屁
心態上已經唔同

右邊罰球有lkk

迪屁當正自己係球王

又令我諗起俾朗隊個仔恥笑

如果40m鎊以上入派利是

一定反派

比griezmann射啦

遞紙申請黎啦 唔遞紙減價唔好黎呀

電話佬啲罰球一定好過我哋全隊

睇住班忘恩負義既賤種軌日日係度瀨摩佬害佢地真係好爽 ，明明係班賤種球員夾埋打假波hea 踢逼佢走

出名雙槍，冇分別

笑咩呀我地過兩年都係咁啦

留到拜山先笑呀

成日覺得妹妹都好大份 拍埋其他人到 但拍埋佢到 細左個碼

去第二到坐姐 我覺得佢連gotze都不如

有間淘寶野 之前攞下季3件新波衫出嚟賣廣告
分別係主場7號基沙文
黑作客10號朗隊
灰作客10號占士
全部燈晒

拉奧拿

莫奶已經好開心咁去左美國
應該真係留隊 唔使再諗
向現實低頭 J下perisic 算

古沙一定勁過佢一班

有冇咁誇，gotze都廢左武功

多仔最尾兩季既gotze好撚勁喎

講真 dier既感覺同c9一樣 仲要貴一倍？

BBC: West Ham are interested in signing Manchester City's out-of-favour England goalkeeper Joe Hart

Conversations have also taken place between the 30-year-old's representatives and Manchester United.

但佢而家有病

靈氣同球感一流

係咪木仔搵D人假扮架?

佢係衰on9冇波踢, 技術過人能力，以前德國美斯，勁過占士多多聲

唔覺得dier好過師奶
c9黎之前 擺明係英超最top果幾個防中

靈氣
但我認同

扭波護波勁到傻
係去拜

Sky Sports reporting that Chelsea have been offered the chance to sign Pierre Emerick-Aubameyang from Dortmund.

LKK，morata，belotti，而家到黑羊

迫害阿根廷嘅人

真係
放咗c9 而家又要搵防中
咁放嚟把撚咩

唔明有咩好傾，又唔係冇龍

舒拉達連係好嘢黎， 只不過黎左曼聯搞死左自己， 其實曼聯轉玩青訓未害人啦， 又唔係冇人材， 成日買出面啲人做乜鳩

話用就用咩大佬，隊波本身已經好後生，福仔依d已經咁細
點用得咁多青訓呀？

你話費sir仲教緊都話玩下青訓
而家擺明急要成績, 仲邊有空間同你玩青訓

做人唔好太串

呢度有班專家叫佢返聖人學下企位先 （好似係）

你反定都得啦，起碼5-60m鎊

奠狗真係間諜黎

對車仔黎講應該係暫時最好選擇

morata 開心隨隊 就算買都可能一億
belotti 一億
羊應該相對平好多
不過狗衝型 岩唔岩佢地用架

同用89m反普巴一樣咁on9
轉會費又唔係球員可以控制

鄰居簽唔到丹狗
放哂D閘

All in walker mendy

打陣地美羊冇咩用
最怕都係佢打反擊
不過佢啲把握力

利維笑住訓

打反g 球員我地好多la
福中間, 馬mk 左右, lkk 其實都唔慢

諗起lin final 嗰下
真係柒到唔敢翻睇

俾人推。。。。

好強嘅氣.jpg

點解拜仁做野咁撚快

食全餐

其實藥膏去車，咪即係馬迪要走

要做手術 焗住要留

睇球皇片 派利是係撚羊既後生版

而家好似話冇問題

呢兩條友係咪夾埋，唔通兩個一齊去鏝

嚟晒我地獌聯

笑人把握力，盧卡古打強隊可以3碼炒飛機

得罪講句 叫得羊既都好尾機

D 西真係差好遠都wo

打反擊最緊要射得出 唔好食全餐

cap翻個comment出黎丫，果下邊係話少少似呀

射唔出個d

我理得LKK幾多碼打飛機

美羊把握力差到仆街係事實 連多迷都話佢係overweighted

2:20個球lkk

係收得埋
占屎依兩個月都無乜聲氣 一黎就Done deal
不過持平d講 木仔今次買Lukaku都已經好成功呃晒全世界

有冇數據比較 其實我睇下面條LINK 兩個差唔多

朗隊無離開過我地

其實派利是唔係多仔棄將黎既咩 點解值咁貴

Perisic冇踢過多喎 踢緊多果個係Pulisic

Perisic淨係踢過狼堡 係唔係棄將就見仁見智

屌 sor記錯

咁計普巴都是曼連棄將

係 c9威果季數據都勁 所以唔明點解有人會j dier

Perisic有踢過多仔
踢完多同高普不和先去狼堡

有喎 由多去禾堡再去國米

一句講哂
50m
買Pxxxxxx 定 馬列斯

買邊個都係賭博架喇

我老虎蟹都買馬列斯

咁平平地過黎射爆猁狗都唔錯

daniel alves去左PSG

如果真係平平地就好

50m

貴就不了 本身都夠料打爆班垃圾

平平地，五六千萬

10:23

呢個係訪問lukaku 同pogba 個個記者

尼馬

唔係咁激掛，75M LKK 都唔夠big, 再買多粒星我射血啦

基 ......

除左呢個仲有邊個會係big
唔通Pxxxxx 會big 咩

唔好逼我再打j了

ff kroos啦屌

簽左pogba之後簽人好似易左好多
agent p

....咁快忘記左基沙文同埋木狗死全家

講得big 既 ..
得基沙文，morata 呢d
仲傳過d 咩呀？

傳緊係尼馬2億直接買斷
Adidas 幫手比

咁講真基沙文真係冇計

基沙文無計la
但if 無transfer ban
佢會來都有一部份因素係agent p

lkk 開路
neymer打fake 9

dybala

不過個人認為機率好低

亦有可能係Bale
當然最大機會係空炮

賣關子姐 個銀碼就可能big

loan c7

完全唔記得佢去完狼堡先去國米 咁仲衰 多仔唔要狼堡唔要 以家我曼要就天價

最聯算唔算pay to win?

pay to draw

各位巴打著主場波衫就買一送一啦

Pacific Coffee

唔明呢種金錢足球有咩問題
日日係fb比反曼抽金錢足球
屌又唔係老細係咁科水
曼有能力earn咁多
咁洗得多有咩問題?

#mufc Jose Mourinho wants Eric Dier and Thomas Lemar.

[Daily mail]

Lemar ok
Dier不了

Manchester United offer the last bid for Ivan Perisic to Inter. £48m +£7m bonus.

我

我ff 緊其實木神已買左電話佬，但等出年一月馬會簽返DC狗後先公佈

如果7號留空唔係無可能

Pep Guardiola feel furious because of the failure of signing Dani Alves. Monaco is not willing to sell Benjamin Mendy to them anymore.

[Sun]

Manchester United

Congratulations to @Carras16 - our new #MUFC captain!

正路啦

副隊先係最緊要
卡膠出唔到幾多場

佢哋仲要咒佢死全家

曼城係咪要all in Walker

邊個佢地？

呢樣真
留名睇屎波寧+Hehe+agent

兩個都好正

60m買dier嘅話木仔死全家

仲有55m買派利是
死2次全家啦

如果留隊+新簽球員冇要求
P仔15號

屎波寧仲有冇得踢呀?
摩佬屌到出唒面

有下家咩

多過40m即刻反木狗 唔洗講

好耐之早吹過幾日德甲有隊富豪波想要
之後又冇左影

J仔件15號

Rumours United have something big planned for the Number 7 this summer. They won't wait for Griezmann

#MUFC

可以會係邊個
完全無頭緒

市場上邊個配得起我地7號

睇晒各大球會既7號
淨係得山狗 牙朗似有啲機會

電話佬係世三

同grade既有
So9
夏世三
利雲
尼馬
梅拿
Bale

應該就係咁多

Muller

牙朗機會仲低過山狗
山狗可能會續兩年幫電叻拎完英超就走人
斷估電叻唔會又想重蹈rvp事件

Muller既finishing同走位真係世三級數

但身型太單薄

呢啲真係完全唔似會走/黎曼聯
我估都係9up新聞居多

軌簽唔到Sandro

得尼馬係J得出喎

傳緊2.2億買斷尼馬份約

其他果d係自己聯賽打到風生水起 點解要黎曼

唔講真定假住
如果假設真係會係Muller
個陣會變得好撚奇怪
啱啱果季已經證明左佢係唔可以打翼 淨係可以做輔鋒

尼馬過度黎盞買麻煩友
又逃稅又開p
加上華維迪講明msn一定係必然正選 睇唔到點解會走

呢堆入面得尼馬同巴利有機
仲要幾日前尼馬鳩up過幾句有機會去曼聯

睇多次
佢係話something big planned
唔係話Big signing

可能係調教J仔成才

可能塞佢去10號位 搵lkk開路俾佢
直情當佢係電話佬咁用
家陣拜簽左james
填左個中場/輔鋒位 放muller真係有機

咁多位男打們我回來了

訓撚醒未
連美國名單都冇入選既都仲成才

話唔定俾mk

Neymar has admitted that he cannot guarantee his long-term future but offered something of a tongue-in-cheek response when asked where he could potentially move.

"Who knows what will happen tomorrow?" he said after the Neymar Jr's Five event. "I'm very happy for now, very well adjusted. But anything can happen, who knows."

Asked if he could go to United, he replied: "Yes... or Eibar!"

又抬價

Mourinho has ruled out any bid for Neymar as “impossible”.

He said: “It’s speculation, I always try to be objective and pragmatic with clubs and to ask them what they can give me. To ask for Neymar is absurd.

尼馬話去伊巴添
Bale99.9%冇可能

咁即係變返類似4231 牙妹同hehe後啲咁

咁既話中場防守有啲危

我想問占士比人買左？

2.2億份約
仲有逃稅案 肖像權 果d野要搞
唔知2.5億落唔落到樓

一陣真係55m買派利是仲俾埋件7號佢我真係笑撚死

借拜2年 10m loan fee
之後35.2m 優先購買

貴到咁就知冇可能

即刻反木

一個衰過一個 不過佢好似著開44

2.5億我打包包皮+邊爐+藥膏+利馬唔好？

其實幾想佢來曼
得閒射下遠都好

傳adi幫手
利申9up

Lkk
Muller
馬仔 mata mk
妹 hehe

似係咁

尼馬嚟既 我買晒3件球衣印佢

3後衛

踢12個 ？

買完返黎包岩用？
尼馬係盤扭式翼
家陣係缺突破型快翼

3411 唔係4231

咁夏世三係咩類型？

搵馬仔同mk做wb盞玩死自己

二合一

唔明你想點排 3411就得10個架喇喎

盤扭唔包突破？
你估阿朗d 原地插花呀？

擺明柒左啦佢

以daddy性格點會唔先防守後進攻
Ff下好啦

佢講緊有人紅牌之後個個陣

Sor9

唔洗諗咁多，實係perisic嫁喇 big咩plan呀，big money就真

特西 ，有冇收到風副隊長係邊個？我見話係hehe?

應該係咁先真
------lkk------
----muller----
LWB 妹 hehe RWB
防中
大佬河 冰佬 b仔
Ddg

CHELSEA midfielder Nemanja Matic would be the perfect fit at Manchester United, according to Red Devils legend Gary Neville.

99%係西班牙幫啦

我覺得有可能係普巴

最後係smalling

我估係ddg

The Red Devils have opened talks with Ander Herrera about a new and improved deal.

300k la diu

好過簽新人

應該一比即簽

Manchester United could revive their interest in Thomas Muller after James Rodriguez joined Bayern Munich earlier today.

The Real Madrid ace left the Bernabeu for the Bundesliga on a two-year loan deal.

Bayern will then have the option to make the switch permanent at the end of that period.

The Daily Mirror say the move could lead to United making an ambitious raid for Germany superstar Muller.

有提muller，不過Daily Mirror

Now United bosses will move to head off possible bids from would-be suitors by handing Herrera a new deal worth around £175,000-a-week that will keep him at Old Trafford until 2021.

買佢就肯定係7號，唔洗諗

"We said that Inter wanted Matic and they are trying very, very hard to keep hold of Ivan Perisic," Solhekol said on Sky Sports News.

"Keeping him seems to be a priority for the Italian club at the moment, although talks with Manchester United continue.

"Our understanding is a deal is getting closer.

"Inter are holding out for £48million and it's hoped a deal can be structured so they can get close to that figure.

明明五月我講想梅拿黎，你地個個都話唔岩用

點解傳極都係左翼 事實最缺係右翼

有LIN仔

利馬定尼馬架屌
Btw利馬左腳仔打翼都正
尼馬賣波衫都賺番兩億

求下您reject

打包lemar fabinho

笑左

Muller唔係rm出身咩
Muller今季好廢正選都冇

關係好啲我地45.2m直接買左，50m唔洗找都得

邊間教會打12個人

尼馬咪盤扭突破快翼

派利是都成28歲 買番黎打得幾多季

B仔個樣惡到

廢lin又係度痴

個樣似刷下存在感先

拜利想殺人咁

hehe真曼收到份新約應該秒簽

J仔
去皇蘇俾心機踢好d

推

返工？

yes 返7點好崩潰

我都係 好眼瞓

以後唔交呢個閪更 返10點好d

返pt 叫做有得揀
返ft 真係

我見d ft一日返11-12個鐘
真係痴鳩線 返到屋企又就快要訓
日復一日咁

苦主揮手

Neymar muller bale
The sun daily mail daily star
全部得啖笑 3份鳩up報話曼去搶皇巴拜主力過檔
笑撚死

梳b搵幾多牙 如果人工ok既 咪當時間換錢

人工好低

超撚長時間工作

日日OT 冇水補

Goodbye j仔
去到西班牙加油

pt都ok既 ft狗也不屌

有冇buyback clause牙

Pt夠鐘就閃 ot不了

Dani Alves是咪唔要鏝

再早15分鐘換衫

ＳＡＬＥＳ？

Ibrahimovic Expected to Return to Action in October and Is Set to Sign a New Contract at United

B仔訓練都想殺波殺到啪啪聲

Source?

如果係真就真係bin到班反獌啪啪聲

太陽報

尼馬唔快？

屌 咁唔好跟車太貼

433淫亂走位
馬仔 lkk mk
有無得撚

On9仔

馬仔同渣古出名企係度踢

唔是牙

咩訓練要係咁咩人

訓練慶祝入波時既動作

跳上人地背隻再跳起頂頭鎚
9樓咁高都頂到

終於有張相係無果條垃圾攝鏡

表情加眼神

原來馬達捧世界杯已經係七年前

Bakayoko responds to United rumours saying "yes - fine" or "yes to it" (roughly)

好mean

買達仔就可以睇下下淫亂走位既

卡神最多應該一週一賽
即係話Vice Captain大把機會擔正
係咪可以改叫靴隊

卡神最多咪做到兩年

邊個影相條垃圾都攝入黎，dklm

一年

講得好

明明係唔同級數
仲死痴爛痴扮fd

世界lin

一見到啲相無端端有條垃圾喺度真係屌一聲

見到啲9up news講句「哦係啊」啫

防中白蘭特 有無得諗

On9, 尼馬係歐洲過人王黎

唔講踢波
講個樣
果條友真係好柒

月巴走左，全曼迷集中百hi 廢Lin

講到佢踢波唔柒咁

[quote]防中白蘭特 有無得諗[/quote］
依家最連黑色肉腸話事，牙籤就收翻埋啦

屌曬樓上全家

踢波就唔好講啦
根本就係下遊既料

喂喂喂咪侮辱下遊球隊好wor

人地都無開名

對號入座

自己知自己7

屌佢老母
上季英超踢翼踢左13xx分鐘
得1球2助攻
但有3張黃牌
究竟有乜撚野用

暗示明示其實都知邊個啦

恥笑開始

最陣只能Fifa j 仆街普巴兩季就叫走人

最正係B隊 隻隻快到癲扭到過龍

真果廢lin個柒
點知呢個假廢lin一樣咁柒

柒個真個個

Zlatan Ibrahimović will not be offered a new deal by Man Utd despite the striker recovering from injury at Carrington.

再見呂痛

咁又真
好人好者點會迷lin

岩先又話續既

人地有人地迷姐 你又唔好咁講

呢條友身位好到
英超有邊個中堅好撞過佢

迷羊迷盲都少啦

neymar梗係打左邊啦
冇考慮既空間

咁又係 鐘意一個球員唔駛理由

全隊嘅白人係晒到

希哥

我地獌聯阿盲完封阿古

尼馬會有隊唔岩用架咩

少數族裔

我係羊仔喎
你認錯人啦

1003

Ross Barkley has not been named in Everton's squad for their pre-season trip to Tanzania.

迪比都有咁既身體 但係唔識用 lkk 有身位仲夠靈活 sip左個位頂撚住

痴線

迪比啪埋去都只是瘦撚

差好遠喎

Lkk長頭髮好j好多 個feel兇狠好多
真係成隻魔獸咁跑

香港時間7月12日，曼聯官方宣佈了新任隊長的人選，在紅魔效力了11年的英格蘭老將卡域克成為了球隊的新任隊長，35歲的他在上季末剛剛和曼聯續約一年。

特西知道j仔confirm去皇蘇？

［黑腸聯］

比心機啦佢

唔撚係掛
真係搶佢？

仲要長時間塞撚死晒成隊

nigga united

s/l搞唔掂？

條友膝頭傷開, 分分鐘長期文員黎

比直線佢 比個球佢搞掂

迪比上身好大舊 但撞落馬步好唔穩
你睇到渣古 下下馬步實一實 加埋咁撚厚既上身
班後衛比人撞到仆街

曼區有愛

岩岩出成績 0分 要讀毅進了

而家都好feel喎
成個傻仔咁
成隊都好開心咁

Except Blind

是撚但啦，有閒錢hijack 下打亂車狗都部署都好

仲要未做手術

一畢業做狗就兩皮了

真係不了 對祖記廢到

去做驚犬囉 ，使乜怕

買佢同馬迪 二揀一
點揀好

邊個話冇，一個頂撚住2個添

車軌話佢做左既

雙失不了

佢又想跑晒全場 但技術support唔到

曼市是黑色的

買晒

加埋 HEHE 打 3 防中

黑腸

999